（秒回） 家人朋友女朋友同時同我嗌交

好唔開心

點做到

帽子戲法

做咩搞成咁呀弟兄

小心同連登仔嗌埋交

你唔快d講咩事就得罪埋連登仔

條timeline係 朋友-＞家人 -＞再到女朋友
至可以話 負面情緒真係控制唔到

要死就爽手

關於你本人？

佢同左我條ex一齊 之後聽到我ex講我點扑佢 就嬲左我 屌9我

唔開心就要死

下 扑嘢有咩唔啱

之後我因爲想見識下 就去左exchange幾個月 我臨出發先同屋企人講 就嗌大交

咁你好好地反省下自己啦

你ex on9姐

知道

最撚垃圾就係條仔話 你講比我聽啦 我唔會介意
講完又要嬲嬲嬲

有D好奇你點扑你個ex

信唔嬲既都係傻仔